鄭秀文算唔算係港女一生既寫照？

後生時用盡港女手段, 老時先求期搵人埋單, 點知結婚先知老公偷食

天父既考驗

真？